[理性討論]覺唔覺得警察唔係錯晒

其實警察有好多野都係做得唔岩嘅，不過有時好似有埋其他原因。好似朱經緯個陣時嘅情況咁混亂，就算用警棍去令示威者冷靜都係無可厚非。魚革個陣啲暴民又掟晒磚咁，其實警察對天開槍費事啲人再咁搞破壞都係好正常。始終警察既職責都係要維持秩序。大家理性討論下

休班警系列
當班警系列

岩牙

個別例子

有冇人討論下，我都想知啲人點解覺得咩都係警察錯晒

Yes, 個別例子黎
希望大家吾好一碌鳩打一船人

你因為你唔知咩係社會契約。

行為係無對與錯
判斷係來自意識型態

啱啊，第日樓主出街無喇喇比警犬打唔好喊

有幾萬人（自稱）喺太子著黑衫非法集會一齊爆粗撑幾個罪犯

利申：支持警察 冚家自殺

咁解釋下

你支持警察同會冚家自殺

呀你老母

吾你老母

邊個犯法既人係錯晒
去打劫都係因為窮
去強姦因為追唔到女

你係咪搞錯左少少野
朱蛇打個個係途人黎 唔係示威者黎

知唔知咩叫濫權?
同埋警察使用暴力係有指引
佢當時係無必要打一個無攻擊別人嘅人

個陣咁混亂打錯人有幾咁出奇

同埋係咪鍾意足球嘅都係一啲無撚腦嘅人嚟?

你都識講係打錯人啦垃圾

冇話警察冇錯

但警察濫權已經係犯法
無話係唔係錯曬

社會由人民授權執行自然法到政府手裡，契約才成立，(香港情況是大多數人契約都沒看過/看不懂(包括執行契約權力的黑警))，人民任何行動(包括殺人)反抗違反契約的政府都具正當性。

此post已完
波台狗

又用波台黎標籤人
唔比人討論下 要人跟哂你地意見

唔該唔好拋書包
睇返朱經緯段影片
佢係打緊啲行過嘅人
都稱唔上係示威者

上面咪有講囉
閱讀障礙?

你有冇睇清楚條片嫁
當時佢個個位置同比佢打既途人係清晰可見
條友係求撚其見人就扑wo

又係一條波狗

咁人地咪討論區囉
你講波台狗 此post已完做咩？

個陣除咗示威邊會仲特登去個頭，話食花生都冇人信啦

我咪講咗上面我已經提出論點
提多一個論點"波台狗"又如何?

你唔信又點?
打人要跟指引
法庭要講證據

波台狗都叫論點？
咁多老母比狗屌啦

佢地行過就係行過
無得假設所有人都係示威

這不是同一層次的問題
我是在解釋就算他是示威者，都具絕對正當性。

岩呀，佢地衰on9姐

駁咗上面啲先啦
一味打依個論點有說服力咩?
睇咗朱經緯段影片未呀

我眼殘
sorry巴打

咁你波台狗個論點好有說服力

嗯 就當我波台狗個論點無說服力
咁第一個呢?
仲唔回應下?

一味打稻草人只會令你依啲無腦嘅人更加無腦

不願面對?

樓主咁執著 我都唔知講咩好

事急從權

即係濫權無限制?
做奴隸真係容易
幫建制講說話係簡單啲
因為唔洗用腦

都已經無嘢好講
繼續做奴隸啦

個別例子唔計

要睇情況呀on9仔

唔奇呀
所以咪拉佢囉

都係

支持

你何嘗唔係鍵國狗

憤青一味盲反
你又唔企係執法人員既角度睇下

警察呢個組織有佢既社會功能

部分警隊既成員既操守值得被批判

咩叫唔係錯哂？即係錯少少？即係有d錯有d岩？

咁串，日後鍵國就清算你

人誰無過？
一個小小既失誤 又唔係殺人放火老強 成班傻仔俾人洗腦 羊群心態 人反你又反
你有冇諗過班撚樣搞到d警察冇得收工？人地打工架咋 你唔夠休息唔夠訓個人都會燥d啦 顧及下人地感受啦 自私狗

你做人 所有事一定啱哂/一定錯哂？ 都on撚鳩
有好多嘢係觀點與角度問題 不過你d傻閪唔會明

咩人都係啦，唔通非黑即白咩

D傻閪俾人洗哂腦 講埋d歪理當道理

樓豬

成班無腦廢青

猶差你收皮啦

認同唔係錯晒
不過朱莖萎警棍維持秩序你都講得出

呢位手足就識野

槍口對外牙

警察既錯都係市民造成
點解以前警察無咁多朱經緯案？因為以前市民唔會挑戰香港政府授權既警察

Po錯=,=

Show Blocked User - 拿玻里神鋒Milik

啱

同波台友冇咩好討論

唔認都唔會變成美國人架啦

唔好同班傻閪一般見識啦

你呢啲奴隸唔死都冇撚用
定係黑警出黎想洗底？

你有point 就駁
唔好因人廢言

市民係邊個造成？
點解之前市民冇咁癲咁痴線？ 因為香港政府冇市民既授權下迫市民接受暴政
以前市民係的確唔會挑戰香港政府既皇家香港警察嫁 你講得岩

咪臭系
都得多得班熱血暴徒搞事
教唆啲後生去衝 自己就話我講下喳喎
唔拉鳩呢班賤人真係唔得

係因為以前冇咁多cam
以前咪打得仲甘

你幾隻警犬想推動輿論洗底？冇撚用架垃圾

點解要發洩落警察身上
警察只係唔想你地發癲果時整傷無辜既人

大家中國人點解要打自己人

我地香港既警察進步左，比以前更克制
偏偏暴徒越來越惡，打警察都敢死！

政府點解要發洩係市民身上
市民只係想決定返佢地地方既前途 只係唔想做奴隸

咪係，你哋掟野掟得咁開心，有冇諗過個到啲居民同商戶呀，係咪要警察幫你哋掟埋一份先得

咁政府同市民都唔岩
但警察無錯，點解受害比人罵比人侮辱既係警察

成件事唯一冇錯既系警察，點知警察系最大受害者

市民有咩唔岩
市民無錯，點解市民要比政府用暴政去剝削自己既權益

市民權益無受損 鬼得閒去拎磚掟警察咩

咁岩得咁橋經過示威區？
你明知暴動緊都唔會行埋去啦

你有冇睇清楚條片係邊個地方

輕力打你兩下趕走你好過你比d暴徒用磚掟死啦

直情啦 其實當年六四應該殺曬d支那人
敢反對黨真係死一千次都嫌少
曲

死Mk曲乜撚

d暴徒見警察就掟磚吐口水用遮篤眼
你仲行近朱蛇隔離，真係唔驚死
朱蛇好心趕你地走廢事傷無辜咋

個時疏散緊人群 人群好守秩序
佢行過求其扑一棍wo
你話要發洩既 打示威者 雖然都係錯 但都當你發洩係合理
加下係人群求其扑一棍wo

又唔係警察令果班市民權益受損
就算係就可以用磚掟人咩？

行近警察尋求警察保護既然係明知山有虎偏向虎山行之舉

平時又唔信警察，你地玩晒啦
根本你地肯相信警察就唔會搞副警察唔知點做

市民都唔係想掟警察
警察行開 市民點會掟到佢地
警察讓路 警察又唔受傷 市民又可以對準敵人
Win win

警察怕你地掟到無辜路過既市民

咁佢的確係一個途人 驚想搵保護 走近警察怕比暴徒掟都唔得
到時應該向邊到走好 前後不是人

咁警察揮棍都唔係打人啦 "途人"避開又點會打得中佢地呀
"途人"讓路 "途人"又唔受傷 警察又可以驅趕暴徒

成班畜牲衝出嚟幫隻牧羊犬講野
到頭嚟人地咪又係幫手趕你入屠房
你班猶差著得起套制服掛得起粒花
所作所為就係代表香港警察
有條友濫權咩？啲人唔會分係邊個
只係會知道：香港警察濫權
要怪就怪你有班伙記唔撚識收累街坊啦
香港地就係一路都冇人去睇到底個社會契約係點
亦冇去留意自己有咩權力
先放縱到班死猶差而家咁樣

警察讓路 無辜既市民又點會接近拎磚頭既暴亂區
警察讓左路 全部直接跑去搵689喇 仲掟你地咩

你都係睇多次條片先討論喇

淨係識叫人睇片 睇左啦
朱蛇揮棍你唔識避？

一個普通無犯事既途人又點會估到同準備有棍飛埋黎

理乜撚性討論呀，你一講起警察成班連登仔就發撚曬癲架啦

一班執法既警察又會估到又磚頭飛埋去既

我都覺

兩個性質wow
警察個時係見到佢地拎磚頭
而被朱蛇扑既途人係冇諗過有警棍飛落去
而且途人係側面中棍 途人當時亦都係依照警察既指示向前行
遵從警方既指示下 又如何想到中棍之災呢？

Yes

"途人"見唔到警察拎棍咩？
警察收order鎮壓夠無估過你地會掉磚啦

示威咪示衛，掟野做乜

人地冇示威 係本能上都唔覺得自己會比正義既警察們用棍打掛
而警察面對既係示威者 佢地手上有磚有性 應該係要有警覺意識
你咁講姐係週街見到警察袋枝槍
個警察無拉拉向途人開槍既話 途人係咪應該要識避子彈

警察打份工
阻住人搵689做咩
你讓路 又有錢袋 市民又可以對準政權
冇人需要受傷

波牛特別冇腦
大家體諒下

以你既邏輯就係囉 途人行過去掉磚警察就要識避 警察開槍途人都要識避

加下前面位巴打話要避警棍
途人係唔知情亦都覺得唔會發生係自己身上既情況下 點避
示威者磚頭在手 警察係需要意識到有磚頭飛襲既可能
如果磚頭係飛落一個冇意識到會飛落自己到既警察 姐係話 警察係唔知情 亦都唔覺得會發生係自己身上既情況下行行下 無拉拉中磚 你理論咪成立囉

喂，當日係特首叫人去下旺角買𠝹，促進經濟發展
家陣係咪唔比發展經濟先？

Btw, block 啦，高登cc 台變死水，其中一個原因就係班垃圾波台ching

即刻負皮上一頁，同d冇腦既人根本冇討論空間

不如我拎支棍揮下
睇下你識唔識避？

屌你老母又係呢啲扮撚晒中立嘅po,俾人潤兩句就將自己原形畢露

咪就係，講到點辛苦點辛苦
扮腳抽筋 讓開條路咪得，大家好做

根本就係前一哥做壞哂手勢，班前線PC 仔開無雙扑人扑到high
宜家示威者識反抗唔再捱打就扮可鄰 喊苦喊忽，垃圾

佢地打份工姐

Ching講得好

你比喻不倫喎Ching
.38同磚速度爭好遠
警察可以避磗 途人好難避子彈

.38速度
Ballistic performance
Bullet mass/type Velocity Energy
110 gr (7 g) JHP 980 ft/s (300 m/s) 235 ft·lbf (319 J)
130 gr (8 g) FMJ 810 ft/s (250 m/s) 189 ft·lbf (256 J)
148 gr (10 g) LWC 690 ft/s (210 m/s) 156 ft·lbf (212 J)
158 gr (10 g) LRN 770 ft/s (230 m/s) 208 ft·lbf (282 J)
200 gr (13 g) LRN 679 ft/s (207 m/s)

講明先，理性Please

警棍打人錯就梗嫁啦
但係點解要一竹竿打一船人？

尚記得報紙有講過
有警察係休班既時候參與示威
如果佢地係不分黑白
點解會參與示威？

現今主流媒體對警察既報導主要係負面
而走入網絡世界亦都係負評為主
例如警察推卸責任、耍太極趕人走之類
係抵屌既，因為做唔到「服務市民」既承諾

但係有時見到啲人話「白板仔抵你一世抄牌」之類
其實又幾可悲，係咪唔明咩叫分工？
交通警日常職務不外乎捉超速、抄牌之類
就好似你做翻譯，突然間你老細屌你做咩唔做埋會計？

有時我會諗
如果當日警察無盡一切抵擋住示威者衝擊立法會
俾示威者衝入立法會
結果會有咩轉變
大家會唔會屌警察無盡忠職守？

而有時我見到有啲影片係講外國警察鎮壓示威者
或者係針對個人行為拘捕疑犯果陣用既武力
再相比香港警察普遍用既方法
其實又係咪真係咁「暴力」「不人道」？
咁當然我無深究到背後既事件同原因
所以都只係假設同「空想」
亦唔希望有一日會見到

警察係一個群體
每個警察都係代表住呢個群體
部分警察既行為令呢個群體蒙羞
但係個人深信仍然有警察係「中通外直」「出淤泥而不染」

贏曬

你地唔好一竹竿打一船人，警察係好人只係個別事件

警察唔係真係指個別一個警察
因為警隊係一個整體形象
而家有一大堆有牌爛仔
都無人出黎修補警民關係
仲要縱容班猶差 大大聲一齊屌你老母仲要覺得自己好撚啱
以後仲點信警察係企係市民個邊

依位巴打講得好，警察既職責始終要維持秩序

今日唔正視問題，以為無人「搞事」=安穩，同還min pay無分別，今日不解決，第日唔知死幾多人。
#這就是中國
#小農DNA

做乜咁認真回d波台假膠
btw 絲打講得岩既 冇著數既case佢地又唔會做
正如你唔見左隻公仔 猶太人都第一時間唔會show你

紅名就絲

咩叫錯'哂'/錯'唔哂'

我唔理，朱生打人，斷正，就應該告到佢入冊

懶係與眾不同既on9死返過高登啦

個別警察冇錯

守水塘嗰啲

係呀係呀，梗係唔係錯晒啦

係錯撚晒

關你咩事牙垃圾

竟然有正皮

我講咩又關你咩事呀 牙牙仔

咩叫牙牙仔

成日依依牙牙 咁叫，好似BB 咁，仲唔係牙牙仔

邊個諗埋d咁on9既名

On9 5p 用返on9名好襯，未戒奶呀嘛，唔難明點解會like 慈母呀奶媽呀果啲

on9仔先諗到

Un gu gu 返奶媽度啦on9仔

你如果識幾個警察fd ，問佢地內部既情況
你會好想食返你岩岩講既野
事實係黑警內部打人成性，內部不斷有人鼓吹仇恨，激化示威者同警方既矛盾
經民聯等政黨勢力滲哂入警隊之中，有腦果d 如果出聲一定被排訴，你望下14年果陣有位黃絲警官被人屈藏有CP 就知
唯一方法係破壞呢個群體，咁對於果班好人警察而言先係一種解脫
Btw, 咪以為長篇大論扮中立啦
美國直情無禁槍，香港得唔得先？
結論：一班波台垃圾

老老實實，你似on9仔多啲

On9仔睇咩人都似on9仔，ok you win

可能掛

依樣真

好理性咁講，你既然都知警棍打人係錯。咁點解呢個群體仲萬般拖延唔即刻落控以示佢係害群之馬？

既然官方都咁包庇一個犯咗咁嚴重錯既警員，依家仲想撒埋控。憑咩要人仲信警察？警察成個組織都係腐敗同邪惡。

部份警員係好人咁又點，明知上頭早晚都會落啲違背自己既命令，仲留喺度做咩？咪又係貪份糧苟且偷生，一樣係咁腐朽敗壞。

ps好多人鐘意講外國點點點，我最記得就係美國有個警察無故射殺咗人，判咗一級謀殺坐緊終身喇

警犬最大敵人係互聯網
以前犯法邊有咁易被拍證據
要建立番警察聲譽只可以block哂internet

你on9 得黎成個小學雞咁

不同意，警察的作為是完全正確的

請問你點知佢係途人?講就係?

咩人都唔可以咁扑

樓主肯肯定當緊差啦，都唔理性

你點知佢係示威者？ 講就係？
先撇除即使係示威者都唔應該打依點
就當示威者可以被打
而佢揮棍落疏散隊伍既群眾
咁都可以係岩？
定係當佢地奴隸咁 用棍鞭策佢地行快d

話明理性討論都吾理性

老老實實朱經緯呢單係冇得兜，條友擺撚到明為左出氣亂尻咁打人

但係開槍個下我覺得無可厚非，當時係有另一個警察係地下比d示威者掟磚，而佢地得幾丁友比成班圍，唔開槍唔通睇撚住個伙記比人掟死？講真拋開政治立場黎睇，佢個下開槍係合理

開槍個到同意

警察都有好人 真係駁唔到喎

________ 果時經濟唔好
打家劫社都係為世所迫

係警察先開槍,再比d示威者掟磚
先後次序要分清

我諗你分清楚d好

樹大都好多枯枝下喎，仲衰過的士狗。

屌你老母集會都知大部份警犬思想有問題，撐都無用，呢個係事事

下圖係有磚

開鎗一刻
有冇見到磚係地下?

喺警察喺有好人但要用下個腦

驚太復雜你地唔明
有人掟磚 就會有磚係地下
地下冇磚就即係未有人掟磚或開始（just begin)掟磚

啲雜物吾係暴徒掟？

Just fact check

不過D"暴徒"又唔係錯晒喎［理性討論］

晚上11時半，在旺角朗豪坊對開的街頭夜市，警方突然推出鐵梯，在場支持小販擺賣的市民即時起鬨。雙方對峙期間，警方展示三面紅旗，警告人群「停止衝撃，否則使用武力」

其實兩邊都有錯，而唔係好似連登仔咁講到暴徒冇錯

豬經偉打緊果堆人係去完街食飯返緊屋企果班

我見到最後個張圖有磚wor

睇落係紙箱

應該係紙箱

咁你做咩仲留言 ？
宜家d小學雞咁鐘意自相矛盾

垃圾

pish

即刻負皮上一頁但留左言
條柒頭應該手腳唔協調

屌你老母死黑警

個腦都唔協調

Ching又撚狗

波台又贏